#Игнорировать локальную папку .terraform
#игнорировать все файлы с расширением .tfstate
                                  .tfstate.
#игнорировать файл crash.log
#игнорировать все файлы с расширением .tfvars
#игнорировать файлы override.tf
                    override.tf.json
#игнорировать все файлы с расширением _override.tf
                                  _override.tf.json
#игнорировать файлы .terraformrc
                     terraform.rc

